［極緊急 一手］唔撚係掛 機場手足 即入

唔好得罪正苦

推

光

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

復

香

港

時

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

保護自己？

即散

走